💥МЕГА-ПОСТ! СРАЗУ ДЕЛАЙ РЕПОСТ, ЧТОБЫ НЕ ПОТЕРЯТЬ! 💥

Собрали РЕАЛЬНЫЕ ЗАДАНИЯ с ДОСРОЧНОГО ЕГЭ 2019 по русскому языку, профильной математике, обществознанию, истории, физике, биологии, химии, информатике. Решайте сами и делитесь с одноклассниками и друзьями 😎

Спасибо всем, кто присылал задания ❤ ☝🏻МАТЕМАТИКА - Все самое нужное по теме "ПАРАМЕТР"

Не забудь сохранить👇🏻 ✏РУССКИЙ ЯЗЫК - 10 задание
 
Cобрали в одном посте все, что тебе нужно для успешного выполнения этого задания на ЕГЭ 😉 ❗ВНИМАНИЕ❗
Обновилась шкала соответствия между первичными и тестовыми баллами ЕГЭ по БИОЛОГИИ и ОБЩЕСТВОЗНАНИЮ📌

Официальное распоряжение Рособрнадзора можно посмотреть здесь: https://down.ctege.info/ege/2019/doc/ege2019minimalnye-bally-prikaz575-10.pdf ОПЫТ ЕГЭ от [id274228581|Натальи Митюшевой] 😎 
Ставь ЛАЙК и сдашь не хуже 😉 

 https://vk.com/@ege100ballov-natalya-mitusheva-284-balla-na-ege
#exp #exp_rus #exp250 #exp_obsh #exp_istor 😃Полная шпаргалка по РУССКОМУ ЯЗЫКУ для ЕГЭ
 
👉🏻Чтобы скачать в хорошем качестве жми: 
Поделиться - Загрузить оригинал на диск. Если хочешь поддержать нашу рубрику и наших составителей - ставь лайк, делай репост 👇

📒ПРОБНЫЕ ЕГЭ КАЖДУЮ НЕДЕЛЮ 
Подробнее (все варианты и обсуждения) https://vk.com/topic-10175642_39008096 

📂 Выпуск №16, гуманитарные предметы от 08.04.2019 
ОТВЕТЫ: https://yadi.sk/d/BOxnP3S2FZhlxA

♦ Русский язык https://yadi.sk/i/UfXfcyr7oVmdvA
♦ Математика (профиль) https://yadi.sk/i/3M4l8h_h4O3n_A
♦ Математика (база) https://yadi.sk/i/uabXMGQ1eddTiA
♦ Английский язык https://yadi.sk/i/_3788UVob9u3Yg
♦ Немецкий язык https://yadi.sk/i/yeQByHChhDJhVQ
♦ История https://yadi.sk/i/lYZXNodbKRZA3g
♦ Литература https://yadi.sk/i/9Oaxm7aIGTP8hA
♦ Обществознание https://yadi.sk/i/uBy9PhGJ09meBw

👩‍🏫 СОСТАВИТЕЛИ НАШИХ ВАРИАНТОВ: 
математика (профиль и база) [id58903574|Евгений Пифагор] 
история [id5584173|Ольга Кожевникова] 
литература [id148931347|Мария Пономарёва] 
английский и немецкий языки [id315011841|Englishman In-New-York] 
русский язык [id84251889|Наташа Киропьянова] Пиши свой ответ👇🏻 🌈В каком месте нужно поставить ударение? 👀А у вас так же? Готовься, чтобы не пришлось идти на такие меры😓 🗣Подборка полезнейшей теории по теме: "Иррациональные уравнения и неравенства"

Сохрани к себе и не забудь повторить😛 📌Наша уникальная рубрика 24 БАЛЛА за сочинение #24balla@ege100ballov 
Подробнее https://vk.com/topic-10175642_39408936 
 
👉 Поставь лайк, поддержи рубрику! ПОД ПОСТОМ ДОЛЖНО НАБРАТЬСЯ 200 ЛАЙКОВ, чтобы новый разбор вышел завтра! 
 
Проверяем сочинения №214 и 215 по тексту Паустовского - 18 и 20 БАЛЛОВ! 
Эксперт: [id64194778|Горбачева В.] 🔥Разбор реальных заданий с досрочного этапа ЕГЭ 2019 по ФИЗИКЕ

Не пропускай, непременно смотри, если сдаешь этот экзамен👌🏻 ⚡Урок на 100% из практики! Общение и видеоматериалы - час погружения в разговорную английскую речь! 
Давно хотел попрактиковаться на английском? Присоединяйся! 
Каждую пятницу в 19:00 по МСК 
 
📅 Присоединяйтесь к вебинару в 19:00 по московскому времени.✌ 
Ссылка на вебинар – https://zoom.us/j/824807823 
 
Ведущий: Александров Владимир (стаж ХХ лет) 
#Углубленныйанглийский 
https://vk.com/emphasizedenglish 🐾Лови еще 5 пробных вариантов ЕГЭ по БАЗОВОЙ МАТЕМАТИКЕ + РЕШЕНИЯ😽 ✏ Решаем простые уравнения 
 
⛔ Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math5t ✏ Решаем простые уравнения 
 
⛔ Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math5t ✏ Решаем простые уравнения 
 
⛔ Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math5t ✏ Решаем простые уравнения 
 
⛔ Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math5t ✏ Решаем простые уравнения 

⛔ Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math5t 🔥Большая подборка, которая поможет тебе разобраться в ЭЛЕКТРОСТАТИКЕ🔥 🤔ФИЗИКА - Шпаргалки со всем, что нужно знать по теме "Механика" 🍀Подборка таблиц по Отечественной войне 1812 года

Скорее забирай себе на стенку 🧡 ✏РУССКИЙ ЯЗЫК - 9 задание
 
Cобрали в одном посте все, что тебе нужно для успешного выполнения этого задания на ЕГЭ 😉 💵ОБЩЕСТВОЗНАНИЕ - теория по теме "ВИДЫ, ПРИЧИНЫ И ПОСЛЕДСТВИЯ ИНФЛЯЦИИ"

Ставь лайк, сохраняй и разбирайся в теме😊 ОПЫТ ЕГЭ от [id158571938|Lina Sergienko] 😎 
Ставь ЛАЙК и сдашь не хуже 😉 

 https://vk.com/@ege100ballov-liana-sergienko-282-ballov-na-ege
#exp #exp_obsh #exp_rus #exp250 #exp_istor 😱 Шпаргалки по решению тригонометрических неравенств на окружности Пиши решение в комменты👇🏻 🌹Где нужно поставить ударение? Много. Много вопросов. Лучше начинай учить😘 Уровень подготовки к экзаменам: 📕"ЗАКОНЫ ПОСТОЯННОГО ТОКА" - Подборка теории по ФИЗИКЕ 📌Наша уникальная рубрика 24 БАЛЛА за сочинение #24balla@ege100ballov 
Подробнее https://vk.com/topic-10175642_39408936 
 
👉 Поставь лайк, поддержи рубрику! ПОД ПОСТОМ ДОЛЖНО НАБРАТЬСЯ 200 ЛАЙКОВ, чтобы новый разбор вышел завтра! 
 
Проверяем сочинения №212 и 213 по тексту Паустовского - 13 и 14 БАЛЛОВ! 
Эксперт: [id64194778|Горбачева В.]  📹 Подборка видеоуроков по ГЕОМЕТРИЧЕСКОЙ ОПТИКЕ 

Смотри и сдавай физику на высшие баллы 🌠Еще 5 пробных вариантов по БИОЛОГИИ с решениями🌠

Обязательно сохрани и посмотри🌙 📌 Решаем задание №11 из ЕГЭ по русскому языку

Свой ответ пиши в комментарии 👇😎

🔴 Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus11t 📌 Решаем задание №11 из ЕГЭ по русскому языку

Свой ответ пиши в комментарии 👇😎

🔴 Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus11t 📌 Решаем задание №11 из ЕГЭ по русскому языку

Свой ответ пиши в комментарии 👇😎

🔴 Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus11t 📌 Решаем задание №11 из ЕГЭ по русскому языку

Свой ответ пиши в комментарии 👇😎

🔴 Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus11t 📌 Решаем задание №11 из ЕГЭ по русскому языку

Свой ответ пиши в комментарии 👇😎

🔴 Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus11t Смотри бесплатные онлайн мастер-классы с лайфхаками для ЕГЭ. Ты узнаешь упрощающие методы, которые помогут сдать ЕГЭ на 80+ 🔥 Ты узнаешь ЛАЙФХАКИ, которые помогут легко решать даже самые сложные задания на ЕГЭ 📚 
 
Мастер-классы проходят каждый день 📅 
Регистрируйся 👉 https://vk.cc/8XnzXX 📚Подборка лучших материалов по теме: "Правление Алексея Михайловича"

Забирай себе, здесь все самое важное✏ 📌 ВАЖНО 
 
Подписывайся на наш инстаграм: https://instagram.com/egeoge100ballov 
 
Ждем тебя, там много интересного 😉 🦅Подборка шпаргалок по разным разделам биологии

Обязательно сохрани себе!😎 📍СХЕМЫ И ТАБЛИЦЫ на тему "Права и обязанности налогоплательщика"

Повтори, чтобы хорошо сдать экзамен👌🏻 🌾Теория, необходимая для выполнения ЗАДАНИЯ №12 на ЕГЭ по МАТЕМАТИКЕ профильного уровня ✏РУССКИЙ ЯЗЫК - 8 задание
 
Cобрали в одном посте все, что тебе нужно для успешного выполнения этого задания на ЕГЭ 😉 ОПЫТ ЕГЭ от [id140432752|Nino Nozadze] 😎 
Ставь ЛАЙК и сдашь не хуже 😉 
 
https://vk.com/@ege100ballov-12587563
#exp #exp_rus #exp250 #exp_him #exp_bio ТОП-10 бесплатных онлайн библиотек 📚 📌 Полезные таблицы по ОРФОГРАФИИ, чтобы удобнее было готовиться к ЕГЭ по русскому языку Напиши свой ответ в комментарии💫 🌺Какой из вариантов верный?  (P.S. Лучше не пиши "ранее вышеперечисленных"😉) 📝МАТЕМАТИКА - Подборка теории по решению различных видов уравнений 📌Наша уникальная рубрика 24 БАЛЛА за сочинение #24balla@ege100ballov 
Подробнее https://vk.com/topic-10175642_39408936 
 
👉 Поставь лайк, поддержи рубрику! ПОД ПОСТОМ ДОЛЖНО НАБРАТЬСЯ 200 ЛАЙКОВ, чтобы новый разбор вышел завтра! 
 
Проверяем сочинения №209, 210 и 211 по тексту Паустовского - 13, 19 и 9 БАЛЛОВ! 
Эксперт: [id64194778|Горбачева В.] ⚡Разбор заданий с ДОСРОЧНОГО ЕГЭ 2019 по ИСТОРИИ!⚡

Посмотри, будет полезно😉 🌿Подборка из 5 пробных вариантов ЕГЭ по ХИМИИ с ОТВЕТАМИ🌿

Прорешай и проверь себя😊 Решаем задания по теории вероятностей! 📚 Нужно уметь решать такие задания всем 😉 
 
Павел Иванович совершает прогулку из точки A по дорожкам парка. На каждой развилке он наудачу выбирает следующую дорожку, не возвращаясь обратно. Схема дорожек показана на рисунке. Найдите вероятность того, что Павел Иванович попадет в точку G.
 
⛔Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math4t Решаем задания по теории вероятностей! 📚 Нужно уметь решать такие задания всем 😉 
 
В дежурном отряде 7 мальчиков и 14 девочек. Дежурство распределяется по жребию. На центральные ворота лагеря нужны двое дежурных. Найти вероятность, что дежурить на воротах будут двое мальчиков.
 
⛔Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math4t Решаем задания по теории вероятностей! 📚 Нужно уметь решать такие задания всем 😉 
 
Два кубика бросают одновременно. Найти вероятность выбросить 9 очков.
 
⛔Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math4t Решаем задания по теории вероятностей! 📚 Нужно уметь решать такие задания всем 😉 
 
В упаковке лежат блокноты с цветными обложками: 12 с красной, 7 с синей, 9 с черной, 8 с желтой и 14 с белой. Из упаковки вынимают 1 блокнот. Найдите вероятность того, что обложка этого блокнота желтая.
 
⛔Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math4t Решаем задания по теории вероятностей! 📚 Нужно уметь решать такие задания всем 😉

Для призов участникам технического конкурса в магазине приобрели 30 раскрасок, из которых 10 с танками, 11 с самолетами, а остальные с космическими кораблями. Призы определяются жеребьевкой. Дима хочет получить раскраску с космическими кораблями. Какова вероятность, что его желание исполнится?

⛔Теорию для выполнения этого задания ты можешь найти тут: vk.com/math_100/math4t 🔎 Присоединяйтесь к вебинару по ПРОФИЛЬНОЙ МАТЕМАТИКЕ в 17:00 по МСК: https://www.youtube.com/c/ШколаПифагора/live 
 
⚡ Сегодня разбираем задания №16-19 из варианта №33
 
Записи всех вебинаров смотри здесь: https://vk.com/topic-10175642_36368810 🌱3 Часть теории по ЦИТОЛОГИИ

👇🏻Обязательно повтори, если сдаешь этот предмет 📖 Подборка формул по физике по теме "Законы постоянного тока" 📖 📅 Присоединяйтесь к вебинару по БАЗОВОЙ МАТЕМАТИКЕ в 15:00 по МСК: https://www.youtube.com/c/ШколаПифагора/live 
 
🔎 Сегодня разбираем полностью вариант №31 
 
Записи всех вебинаров смотри здесь: https://vk.com/topic-10175642_36368810 🤴Подборка таблиц по внешней политике НИКОЛАЯ I

Теория по ИСТОРИИ в удобном формате💙 ✏РУССКИЙ ЯЗЫК - 7 задание
 
Cобрали в одном посте все, что тебе нужно для успешного выполнения этого задания на ЕГЭ 😉 
Ставь ЛАЙК, если хочешь такую подборку по другим заданиям 😊 🎨ИСКУССТВО и вся самая нужная теория по этой теме

Сохраняй к себе и повторяй✌🏻 Заходи на эти сайты обязательно при подготовке к ЕГЭ 😉 ОПЫТ ЕГЭ от [id370589796|Katerina Kononenko] 
Она сдала литературу на 100 БАЛЛОВ! Обязательно почитай😉
 
https://vk.com/@ege100ballov-ekaterina-kononenko-267-ballov-na-ege
#exp #exp_rus #exp250 #exp_obsh #exp_istor 📖Теория по теме "Формулы площади поверхности"

Обязательно сохрани себе💥 Пиши свой ответ в комментарии😉 Выбирай правильный вариант👇🏻 Когда понял, как мало времени осталось до экзаменов 🖤Всем удачной недели🖤 🍃БИОЛОГИЯ - 2 Часть теории по ЦИТОЛОГИИ

Ставь лайк и сохраняй подборку к себе✌🏻 📌Наша уникальная рубрика 24 БАЛЛА за сочинение #24balla@ege100ballov 
Подробнее https://vk.com/topic-10175642_39408936 
 
👉 Поставь лайк, поддержи рубрику! ПОД ПОСТОМ ДОЛЖНО НАБРАТЬСЯ 200 ЛАЙКОВ, чтобы новый разбор вышел завтра! 
 
Проверяем сочинения №206, 207 и 208 по тексту Паустовского - 18, 15 и 23 БАЛЛА! 
Эксперт: [id64194778|Горбачева В.] 🔥Видеоразборы РЕАЛЬНЫХ заданий, которые были на ДОСРОЧНОМ ЕГЭ 2019 по МАТЕМАТИКЕ🔥

Скорее смотри, очень поможет в подготовке☝🏻 ⚠ [club910234|Бесплатная проверка сочинений ЕГЭ по русскому языку]

Наша команда настоящих ЕГЭ экспертов уже проверила 86 работ, каждый участник получил полный разбор сочинения с рекомендациями.

Сегодня стартует новый набор: 

✅Заполни форму по ссылке и получи в личные сообщения текст и шаблон сочинения:
https://vk.com/app6013442_-910234?form_id=4#form_id=4

📌Получить бюджетное место в одном из лучших вузов Татарстана:
https://vk.com/wall-910234_9179 5 пробных вариантов ЕГЭ по БИОЛОГИИ + ответы💫

Ставь лайк и сохраняй к себе💛 Последнее 😉
Решаем 10 задание из ЕГЭ по русскому языку 📌
Свой ответ пиши в комментарии👇😎

🔴Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus10t Решаем 10 задание из ЕГЭ по русскому языку 📌
Свой ответ пиши в комментарии👇😎

🔴Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus10t Решаем 10 задание из ЕГЭ по русскому языку 📌
Свой ответ пиши в комментарии👇😎

🔴Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus10t Решаем 10 задание из ЕГЭ по русскому языку 📌
Свой ответ пиши в комментарии👇😎

🔴Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus10t Решаем 10 задание из ЕГЭ по русскому языку 📌
Свой ответ пиши в комментарии👇😎

🔴Теорию к этому заданию ты можешь найти тут: vk.com/russian_100/rus10t Заказывайте Выпускные Ленты (с номером Вашей школы, Вашим имени и фамилией)! 🔥
 
Ссылка на группу - https://vk.com/maytimelenta 
Работаем 5-ый год! 👍 📚Большая подборка материала по МОЛЕКУЛЯРНО-КИНЕТИЧЕСКОЙ ТЕОРИИ для подготовки а ЕГЭ по ФИЗИКЕ ✨ Подборка полезных схем по ГЕНЕТИКЕ

Обязательно повтори перед экзаменом😉 Рассмотрим специальность "ЖУРНАЛИСТ":
ВУЗы
баллы
перспективы 😎

#vuz_special ☀ Всё самое важное по теме "Социальная роль" в таблицах и схемах ☀ 👇🏻Подборка теории по ТЕКСТОВЫМ ЗАДАЧАМ

Повтори, чтобы сдать экзамен по математике на отлично😊😊 ✏РУССКИЙ ЯЗЫК - 5 задание - ПАРОНИМЫ
 
Cобрали в одном посте все, что тебе нужно для успешного выполнения этого задания на ЕГЭ 😉 Ловите подборку отличных ресурсов для ИНТЕРЕСНОГО и ЭФФЕКТИВНОГО изучения МАТЕМАТИКИ 📌👇🏻

Ставь лайк, если хочешь таких подборок по другим предметам :) ОПЫТ ЕГЭ от [id68908288|Лёни Курбатова] 😎 
Ставь ЛАЙК и сдашь не хуже 😉 
 
https://vk.com/@ege100ballov-lenya-kurbatov-269-ballov-na-ege
#exp #exp_rus #exp250 #exp_bio #exp_him 🌿Повторяем теорию по ПРАВОПИСАНИЮ КОРНЕЙ, чтобы правильно выполнить 9 задание на ЕГЭ по русскому языку🌿 Напиши ответ в комменты😎 